台灣朋友問可信的物資援助方式

發夢個台灣朋友話好想幫香港人
希望提供物資援助，尋求可信的渠道
如果有，可以講埋想要咩物資謝謝